生於21世界真係好幸福 可以有機會迷戀吳業坤

有機會聽到原來他不夠愛我己經好夠了
相信呢2000年來無一首歌好聽過坤哥既歌
以前坤哥未出世
都唔知班古人睇咩做娛樂

屌你老母 坤哥咁好都有負評

樓主姓吳？

典知

幸福 果首孝順真係聽出耳油

5000都嫌少啦，2000年
樓主個腦係咪裝屎？

老闆教我做人要謙
2萬年要講小10倍

請珍惜坤哥

系

條友真係好撚煩 唔想再見到佢

完美得那麼討厭

係咁刷存在感好撚嘔

坤gor都反，垃圾
( Show Blocked User - 鄧美巧 )